[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (3489)

Easy

慢撚到

屌

11c 甘美去死

11C有開

7.5-10.5
11.5s

Dllm咁都開埋最後1c

銀河主場4.85派錢？

勁到

堤格好撚仆街

點推好1030

真。。。+5 95:3x秒都唔完 走去開c

中晒又

屌你老母最後2秒爆撚左我10.5

客

我錯了 星星.............

童工巴勁撚到

當無開過ok?

柒頭波我屌你老母啦

等水

原來巴西乙11c ft

la (最近我係post倍親盤都相反

22

亞美咁都頂唔住

2-2快啲2-3

堤格雷斯90+4 22

90+4啦ching

十字

屌 全格變半格

想絕殺自己ching

唔怪得87分鐘10.5b得2.8倍
南美波

LA Galaxy 2.5b

銀河啦，藍十字過去踢當旅行

封盤買唔到又贏

買唔到1030

呢場一定係假球，已買幾注LA

想買la又買唔到

咪傻 十字點輸

In galaxy we trust

個日你賽前阿特準撚到

Lm

講真 主受半一係必買

OG條友收左幾多錢

呢場兩隊D進攻幾乎下下都落底,原本賽前買咗角細即場都補返角大

買銀河不如咪撚賭啦 個盤咁弱
想驗腦

馬會la盤高水過365

Ibra朋友隊

屌 兩個og

Buy ed

拎返半格驗腦

老虎 2goal 係own goal diu

十字送錢都唔買

講真我9.5s 俾佢咁爆我完全冇嬲

屌 gel到嘔翻半格岀嚟

2日加埋嬴左餐m記加大

真係thx ky慳番幾舊水

你買埋la 飯都冇得食

有幾假要幾假

唔關事 係半場完完場補時每次都最後刷2角
真心on9

買撚左主 睇到屌左出黎

下 有咁多

90+5 冇時間啦出絕招啦

訓教 銀河比人入到0:5再同我講

又話估9c

亞美唔會嬴到12m
要嬴一早嬴左

支持阿美輸12碼

話左會11c ft

club america win and over 2.5 @6.5
90+5 2:2 我diu!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!1

365 fg 2.87 1.44
狗會 2.80 1.45 咩暗示

好撚嬲

冇人派賭閪咩

樂遊啦 有你有我

已經踢緊？

cf輸撚埋佢啦屌
好撚嬲

好c服

tiger1:0

tiger 1:1 ar mei

其實樂遊你地玩乜尻多

輸撚死

波都好賭既
牛牛新手場1$注80$湯到上1k

我直屌5:4/4:5小注

老虎和左 仲有早餐食

Call me牛魔王 岩先80$上1k ez

la 開左波？

估姐 見佢半5真係難頂

星期一二馬會開咗幾多場角賭?total4場?

都仲未開波 死狗會咁撚早封

屌你老母藍十字快入波

星期5教我打牌先

開波未

屌
原來藍十字full team
好彩狗會封得早 冇買到LA

Ky

銀河開未
美職主場delay

老虎win啦屌

ar mei misseddddddddddddddd

34

銀河未開波

3:5

尋晚肯定唔知飲到幾點啦

tiger5:3
ar mei

over 7.5b cashed
54 45 jumped

7.5 @2.2

唔知做咩開唔到狗會app

你老母藍十字快入波

開左波啦？

味開

中

搵欣姐搞搞佢

應該入咗第一球要補

唔係十點半咩 踢左18分鐘喇喔

未開

係美國踢波係唔識準時

宜家條臭hi3隻字都懶得打 用貼圖

淫圖嗎

原來係用同一個場比賽，唔怪之得咁耐都未開波

0-1

快到

淫河無佐伊巴根本係屎黎

LA

0:1 十字輕鬆

秒針 dllm

blue ten!!!!!!!!!!!!1

la

gel

3分鐘輸主1

你老母藍十字快入多粒波

銀河有無咁廢

又要戒賭了

1c

十字係內柱彈入
唔係LA屎

中內柱入難過淨中龍

條友真係唔識架wo

同上場打阿特個陣冇變過
唔屠返la3粒講唔過去

多謝狗會咁撚早封

十字d人 屈速都屈死 la啦

semifinal既友誼賽?

8mins3射1中 1入球
La點頂

半大

十字半單刀柱邊出界

又一球完半場 46分就0:2 撚鳩半大

聽日又有河床
仲要低水深盤 @皮赫

88

派錢波？

比個全餐客等佢變紅十字

銀河和波就夠 藍十字食屎啦

半大先ok? 岩岩呀美個場重傷

半大未呀屌你老母閪

但係冇乜實際威脅射門
覺得會la ng

買左fg3分鐘爆撚左

主場高水受讓半一 你仲走去買主fg
邊個阻止到你

聽日準備又比河床撚未

又無半大？

銀河cup未

紅十字567 未

半細gel

lm

秒goal又半細 屌你老母閪

正常

老撚土 比多球啦仆街西

11

半big24

秒糕 半細 我又屌你老母 賭10點波未撚贏過

屌你老母

thx b

快喲cup la

做得好好啊

1:1 LA遠射

咩料 開到半大 我係中聯辦門口自爆

EASY 銀河和波就夠 藍十字食屎啦

兩隊射波都係內柱彈入

1:1

即索 收$ 唔屌唔得

1:1 糕

點樣係球探禁場波出嚟

屌你老母藍十字

儲值

半大GOAL~~~

半大@2.4

友誼賽下盤神話

半客啊屌你老母

2.35

半大goallllll

追番頭先注10.5S

紅十字落飛就贏 我阿婆都識賭

盃賽semifinal喎

就咁叫盃賽都幾hea

未完場咪gel啦

半和2.2

入多粒先啦

尋晚d歐聯閪撚到
全部下半場一球都無

我了

la同dc一樣冇最大牌個件特別勁

講真 藍十字贏就贏硬
係睇穿唔穿到盤姐

cap ed

連3場半大

1-2未呀

下晝澳假有冇水

未諗

1:1 hf

對家3隊都未聽過

買埋全大 支持

主盤

銀河守護隊一世球迷

7球完

唔識馬可尼???????????????

今日係咪下盤日

紅十字實比美國佬屌
咁早入波又咁能認真，咁下次搵鬼睇咩

澳假都係上年先賭 未聽過 唔好插我

所以一陣咪俾銀行贏囉

伊巴有冇後備

又贏

哇屌

驚佢渣pair中full house
佢一直幾十幾十推出黎

佢呢個中級場？

帶左100入中級場又湯能左1000
賭波真係傻豬黎 樂遊伴我

屌你老母快手cashout..咪撚步我後塵

銀河穩收

500上左4000 一陣拎3000走

1-2！！

Goal

1-2

藍十字

笑撚左 又比人秒

開波比人秒完 半場又比人秒

屌你老母生性啲啦銀河

半客 俾人撚狗咁撚

巴打好有毅力 上半秒入 下半又係咁

我個半客dllm

係

銀河收皮啦

個keeper垃圾

藍十字入果球 入撚灑死角

Cap鬼cap馬咩
晒晒d位

美職隊對南美隊 永遠都贏唔到

銀河7+ 照舊

墨城對家＋2好似幾抵屌

我啦

123

銀河dllm 每次買都輸半 同輸晒

銀河反杯

ok

十年先入到一次雲巴list
唔該你地快手開7+

乜原來仲有波叫緊

la 贏到盤 頭5 1

我

銀河垃撚圾快啲cup

12好了，唔好再入lu

Me

銀河係咪受讓？

ys

受讓半一

雞巴carry 未

樂遊算啦仲叫

-4

抖陣先啦 你宜家咁既勢似賭乜都針

洛星都銀河入未

+1

好

藍十字入多粒ok?

藍十字大半主力，銀河出半主力
藍十字半場咁都開唔到，垃圾keeper

利用而家個勢幫我

果場茅夫正常應該gel晒頭
咁都有得輸...
想知即場和波幾倍

冇問題 今晚比幾場你

希望入多球啦

隊銀河都唔識攻，俾佢地求奇射一腳入左

試下射多腳

入多粒啦屌 得3粒餵狗咩

整多粒、整多粒！

10c完

Here

慢慢湯啦

入未 屌你老母

C呢

出佢先驚
實同你企足45分鐘

入多粒啦

屌你老母 一玩足波又閪

入多粒啦屌你老母 三粒餵狗咩

銀河下半場好似波都未射過？

No goal cashed

2:2 以和為貴啦好不

No goal落緊馬會收錢

無入球gel得

補幾

是但啦唔會入到 no goal gel

是的

電莖馬拉松

來個絕殺吧

我明中位

仲有幾耐

lol先

電莖點可以冇左光環巴

爽能到 手痕入左注
又豬

dota 今日應該唔難

唉 輸半格

1:2 ft
上盤cashed
7+jumped

LDL下盤聯賽

單 cashed

lol 98

又豬600

ft 12紅十？

完 洛杉磯銀河 1-2 藍十字

銀河

12m

好眼訓 訓左陣又起左身

小注map1 eg

閪河永久Blacklist

對左

Wt time

kill 讓9.5

啊德一定得

想買半場..
點知買撚左全場

清潔龍半場最少都3粒啦

笑死
櫃台就話者

有場半大3串1

lm定 中硬

俾d信心！

點退

有無麻雀打今日

唔該星巴

一個人係mk睇戲

gf 呢？
韓國shopping被劏幾多？

莎莉

你班友成日自己人食自己人

考完試 悶

一直都係等緊呀星再食詐糊

天倦都會食詐糊？

天仙

@星之力

好型

仲未派彰

我睇到一係唔輸

4萬啦用左
Gf 去左ocamp玩
拋棄左我

睇咩

be careful組爸

電流

是旦啦 怕就唔比佢玩啦
信得過佢

想打牌

莎莉手信！

差一隻腳

886

冇

一陣拎刀斬9你就仆街

你走啦 我唔想搞大佢

就快悶死

收早 開心 又可以搵施小姐

欣欣

仲未派 on9

cashed

謝謝參與

收返好耐啦diu nei

又cashed

屌你 同個巴打食完半島 找埋卡數
進貢埋比施小姐 所剩無幾。。

香格里拉tea buffet

可見雲sir一面
輸錢都抵

屌同一間u黎 有計傾 冇咁尷尬

牙罐 係咪打牌

Check check先
呢幾日有斬獲就要book位了

開個外仔會

Me！！！！！
好鐘意食香格里拉個麵檔

決定以後唔派錢 派人飲野食野 好爽

雲sir 食完半島 同佢地玩人形蜈蚣

酒店野唔太好食

雲sir 幾時開個見面會

突發

之前去食lunch
喪食河粉比屋企人屌
話帶我去香港仔魚蛋食仲好

啊德開即場

半大2倍買左
落到1.88

候城追和味

盤都開埋

河粉
你屋企人屌你無錯

Now ok?

我地打牌 你出黎

係黃大仙轉緊風車
轉運中

Cls 又有牌打

轉運去性交啦

想見你 利申住黃大仙

有角球買

河粉好食

想屌仔

大嗎？

屌你老母起手全部番子點部署

推牌

全黑 唔好黏埋黎

扔哂佢

有即場唔急

map2 想要TS但好低水

十三么

咁撚靚

嘩 我平時打果個場
呢舖應該有幾千

一贏就幾萬

仲要自摸

唔敢玩高級場 一野包頭
呢啲百幾番都負擔到

想請人食河粉

Me 人稱河粉莎

河粉莎

Ts 首塔重心

馬可尼

想去揼下骨先 攰死

55波 不過睇好map2 ts

total kill 51.5?
dota2係咁架咩

3場1.88 .半大代表咩？

eg了

成班樂游試玩狗

有無得買極速領域

阿德本身係咪無即場
點解我無印象今日下晝有波賭

屌你老母場dota完未啊

全國最大的美女裸聊中心上線了

australian fake any water?

lol 1v1$100鋪 3局兩勝

6.6倍 easy money

Hi

Bye

呢d辣殺驚一場打成個鐘
屌你老母晒51.5s咁能樣爆

I’m fine thank you and u?

Me 飛機都打1個鐘啦

角11.5b?

I go to school by bus

屌你老母..lead11k 而家俾人lead返轉頭
on99一早完咪算 拖你老母隻奶咩

I fuck girl no condom

屌爆佢隻閪

琴日tl2隻養3隻
Dota好似唔係睇錢

Onj
So u will have baby

No no no I will mouth boom

What’s up nigga

垃圾game黎...成場行行企企
唔知做乜鳩

啲人閃黎閃去，一移移條街

屌你以為殺3隻會end game
點能知拆座塔都拆能左成分鐘

Lol vici -8.5

返生2分鐘
Buyback唔知係咩黎
完全唔識睇

Havu

Lol 個d遲開？ldl咁耐都無

Ldl打到超級兵會重賽
一場打6個鐘

買咗vgp 15:00開 依家仲未開

on9 明明前期可以一早完 響撚到拖

vpg 2分鐘收錢

想問邊度買

等即場算 skt太飄忽

買over44分鐘算數

ldl開未 唔開就退錢啦

烏克蘭u 19 -1

打完？屌丫 比分網話推遲既我場vici開未

完左1:2

成班外仔
報驚拉能哂你地

成班外圍狗
等我搜集到證據就拉尻晒你地

買咗Vgp map1 -7.5 同26.5大頭快開好緊張

英雄所見略同
Btw 你都

我愛國愛黨愛馬會

拉佢地啦屌

DE往積食住VGP
唔敢估

完左一場，贏果隊直落打下一場
賽程暫時得一場咪出左

-

比水未

外圍狗去第度自己玩啦屌，整臭哂

珍

咪撚係
我就買馬可尼

真係喎屌你老母我無上波Post一排，一上黎見到約隻外圍狗係度自己吠整臭哂，一陣連仔Block鳩埋啲波Post就麻撚煩
又要逼人同你一齊睇埋先仆街，見一個block一個都哂時間

笑4記住block埋我

突發 我德開左即場

足球撚綜合討論區都唔知關lol同網球乜鳩事

光復波po

開番個外仔綜合討論區

ching識野 馬會精選先係真波黎
g chi拉鳩晒佢地

咁老餅返高登la

墨城大大大波 OK?

型到

1400咪開左，你突發遲左2粒鐘

半細3x1派錢？

really?

不能同意更多

咁我有講錯咩一開啲圖仲多過啲馬會真飛圖

sad but true

追6口德德goal點睇

馬可尼呢隊波，成日都聽到班弱智買，今日jc有開，唔係唔支持下？

對吾住咁多位大佬
俾次機會

因為post事後要派，post事前要驗腦

1.28 的 6次方？

派1k原諒你

宗c以下 come

今季唔係菁英 呢100我了

id?

who buy 馬可尼
me marked
later binc

真馬會fans

拉佢地啦屌
我愛馬會!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

咁又點，唔想累人咪唔Post事前，驚要派喺唔好Post事後囉無人post圖就要比班外圍狗post呀？以前書包post燈圖都係咁屌兩句架啦
唔係屌緊你，只係見波post淪落到外圍狗當度都無人出聲屌鳩佢地覺得無奈

@hkgauti
一盤過

1. 金木jj
2. YY

但你365

cls skt勁到

365喎你

書包點知2句
btw 交給你，波post無風紀好耐

外國撚係咁
我係香港就一定馬會

2019仲賭狗會 輸水都輸死

點只
打錯了

capped

me 無可能

有咩好capped

手足住where?

止

書包果時我都有屌突然覺得佢都唔差

得我講有鬼用咩佢地講講下就變日常，啲人開始覺得習以為常無乜所謂

mama

屌!!!!!!!!!!!!!!1
唔撚係呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

一樣wo屌你

愛國ky

住where

半大3x1

Vgp ez... 6:24人頭大 -7.52注

我前排去英國都係賭Williamhill,咁香港就賭返馬會，馬會係食水深呀，唔滿意又要賭？

可以日日睇澳職刷角

diu u 好多fds住果到

呢到我頂住...你走先

客客-客客-客客 3X1穩喲？

唔係香港呀我 手足

獨市，無辦法
William hill

咪話香港就一定馬會
幾時講過唔滿意又要賭

驚西咩幾個名都未見過 咁耐唔上黎 不如就咪撚上黎啦阻住搵食

奧林下盤送錢

全部都愛國，有無5星(之力)旗

manmarked 馬可尼

咪理啦 又佢block我地

Lm to bin , ok???

好想知

mama jc開咗馬可尼？

唔係話你，不過咁岩引左你果句唔好意思
上面有條撚樣話今時今日仲賭馬會，蝕水都輸死嘛

Australia belong to China, u 1st day born?

Yes, vs mc

我peninsula

讀書定咩？有機去澳洲

的確係多野玩過馬會，啲水又靚過馬會

笑4 唔好買馬可尼 垃圾黎

住半島，rich到

屌你我住全mel最垃圾
frankston呀

100%

當然la
係jc on line line 姐

All black成日上黎 唔能洗做丫

讀書啦緊係

100% bin？

He is boss

mama好funny but老虔婆

我讀penin campus無計呀手足

去幾耐

如無意外
2021 grad

澳洲好似唔係9月開學啵

澳洲消費如何我家姐去咗1week洗咗1雞 但無乜點玩野但d野食

2月

如無意外 Gel
gel 爆你

gel到2022年ok？

正式屌你老母

咁你咁早過去做乜？為左開365？

2030 la，at least

我開左sem啦mama
2月sem1
7月sem2

me 650 per week

但你日日賭

sor per month

10月完sem？

Per week
Rich

U earn 650 per day from 365

quit la me
9月好撚多野做
應該last呢個星期
之後10月回歸

串到

嚇撚死650澳子week 你callg call4了

ky係到變左d7+1婆吹水

有無阿德半大號

無野玩 傾下計
識下波post手足又唔得牙

屌女

遲d去珀斯

牙又關波po咩事 去健康台開po la

Pussy

Skt map1 winner cashed 多謝Dread巴龍派膠膠

sor

又x仔？

X仔？

x = 樂

屌女就一定啦
真係唔賭
之前係咁賭 上份assignment做到朝早6點半

Gel

屌你啦

忍唔到手...........

發現咗d野

屌鬼妹

btw assignment要做ga咩
當年我借比人抄

我老4哈蜜瓜 活躍於成人台 4g蟲

無得抄ah
不嬲me認真讀書

我知錯

未屌過鬼妹 點部署

Call外國g

認真就本地3大U la

買咗skt map2 first blood 開唔到會自殺

等哈密瓜上線就send比佢

5callg。。。

駁唔到

Bookmark thx mama

你咁踢爆人。。。好咩。。。你有咩着數。。。中共比幾多錢你 我出double

中共比triple
u totally lose

天罰提摩

又呃人錢

有全mel 8大呀起碼...

派$$$波

一陣bin 9 u c

佢單頭唔識輸
但過關

無可能
馬可尼垃圾波輸撚硬

Ky 10.5s?

似大

快d返香港啦

11c la，上次啱啱好角大
上次最低8.5
最高13.5s

22/08

聽日

澳盃買咩好

俊馬咩隊黎

幫主料 10.5b

鷹隊聽個名都知勁

let's go hawks

馬可尼 一陣bin 9 你地

你咪懶q加隻豬上去啦
前日條過關又係咁

咁我唔買了

我馬可尼30年fans

阿德萊德聯超重心

老女人

點解會開3.5

奧xxx fc下盤
訓醒收$$$

對面全部都水手咁既料 除時10幾粒

40幾歲仲扮後生

廢過水手

想屌ky

你老味阿德贏兩球先得1.7
我買對家輸錢都輸得開心

奧林匹克？
好心低級聯賽就咪改呢d 名，影衰晒奧運
阿德攻力咁勁
諗唔到點輸

真

訓醒入$$$

人工cashed

我都想屌 唔準你地話佢 40歲先正

阿德盤sure win啦
嘿嘿 , 薑始終都係越老越辣

......

幾時出糧比我

扯扯地

龔嘉欣29之麻

你都未幫我含

會員龔xx bb 49

保養似29

屌你老母頭蛇

69

買阿德果d摘晒名一陣續個恥笑

屌得好

百萬個為什麼

啊德派錢波？ 差兩班

俾完3場毒水扮傻？

阿德 jet派錢

Skt map2 邊隊first blood

有場贏半格

=.=

走啦

-.-

屌你老母成個波post都係馬會打手

2019 阿德

買馬可尼果d摘晒名一陣續個恥笑

射精落大波

0_0

>\\\<

3場半大派100

宜家先知都未遲

1

.

呢場一定下盤

人棄我取10.5S

m we

輸

墨城goalll

阿德細波

01

痴線咁快

買唔切墨城

墨爾本城 勁能到

墨爾本城!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

傻馬

後馬

買左馬可尼驗腦未

等恥笑了

阿德-1 墨-2 射機3.5大開到頭10抽1派$100

清潔龍角大24

半細 jump

在

Ok

G10al expire左

串曬 客
1.65 等收息

0:2 佢老母 好想笑

阿德3.5s好吸引 2.1@

阿德11.5b有冇同路

木

同心臟玩遊戲

阿德即場大波？

我城！！

bin c未？

me

驚你咩

尊重下啲手足

上面有人話你老女人

想針

阿德廢到，補翻個no goal sin

10.5B 阿德

一齊

噴射機 射未

熟女 正

射機未開?

有冇阿德LINK

阿德 3.5/4 B

不分化

上盤入波未

德哥入未

入多d

阿德3.5/4s

半大似針

三場半大ready

阿德阿德一定要得

ready
g持

阿德上

阿德01

1001